用工作麻醉生活既痛苦

再用酒精麻醉工作既痛苦...

世上總要有人痛苦地工作去令其他人快樂生活